【謝霆鋒/馮德倫】2002

主台:

專頁:

臭雞，我出左街先播好野